2021 Summer internship/Placement (2)

感覺今年intern headcount 少咗好多

另外問 有冇人報咗ey spring infrastructure advisory 有update?

help push

上年summer 都已經多人爭

推

上年仲有intern 反而今sem 冇乜着落 不過上年summer 返intern 嗰時準備入職2020 headcount 已經俾往年少咗三份一 .. 今年應該真係寒冬

有無人ubs group finance vi之後有消息？

ok

1001 醒水啦，唔開post 冇offer

Push

想知道有冇人deadline先報L’Oréal intern嘅,都收到AC invitation?

anyone received p&g final in?

過唔到apt test

收到regret letter?

yes

tue做 今日就收到

lm

Lm

有 咩stage?

應該係先交transcript再收pass email...

想問barclays ibd依家去到咩stage?

醫管局嘅finance intern有冇人有回音

有無人ey ac之後有update?

有無人都係HSBC job sim之後無pass同regret email

大把

Jpm software engineer intern 大家去到咩stage

我都係

其實係點fail都有封regret

有冇ching收到hsbc coop offer㗎

完全無回音

Autogen apt test呢？？？

吓 pymmetrics嗰個? 都收唔到 不過我之前報post其他做過呢舊野

唔係掛呢個都收唔到
太遲報？
可能未gen到你個ground

一早報咗 我懷疑係之前做過就唔洗再做

唔係架
應該你要人手去select new or 用舊test result
就算唔洗你select都應該要有codevue 畢竟你一早報左

ching which division

有無ching做左jpmorgan video in?

你幾時做AC?

啱啱收到email話virtual interview

btw
唔係video in，之前video in咗，呢個係zoom in

Me222
唔知點prep 好
喊出黎
仲要趕assignments

主要係長驚個腦load唔到
不過佢vi啲code test又唔係算話太難
同埋我it9唔識講野

hsbc summer 出左ac未？

Same question
收到transcript 收到job sim pass email 但都未有AC 見hkcareer 話已經出左

請教一下ching 你係幾點做完jsa

巴打咩background

頂
薯字都打錯

Hsbc coop要做兩次on demand架咩

第二次比你嗰個應該係man in link

same

Hsbc coop man in 完幾耐會出offer架

Ching 你等左幾耐先有得man in?

想問下hsbc coop wpb 到咩stage

咩地獄training
點解唔讀CS嘅既然你寫code
我都驚algo
但其實唔問algo都好都有好多野可以問 我都唔識

到底邊位巴打個個comment都負評呀

上個post都係咁

巴打揀咗邊日?
我揀咗最尾嗰日先in
成個禮拜都有asm有midterm

我都係呀
FYP😪
Yes me final year 唔敢申請grad job

想問有冇人報咗jpm hr有回音

Job sim pass email係點樣？ 同埋ching報咩dpt?

巴打CODEVUE問左D咩問題

我都係
第一題用python string.title()直接秒咗
叫我解一分鐘我都唔知講乜

又係你啊ching
你到底報咗幾多個intern?
一睇就知勁人

有冇人收到恒生interview

咩

有冇人in左kp winter advisory?

有無圖係咪話pass minimum benchmark tht email?

係

Anyone hv hkma winter update?

我都報左ching
你去到咩stage呀

which division?

有冇人收到loreal group man in?

Intern?

ching man in jor?

大家報左咩department

which department?

報左成個月一啲消息都冇。。。

Hsbc coop有冇人收到offer

有冇人都報咗chubb life

做完test兩日都未有得in

Ching咩background

cch15

man in 都係group?
唔係1on1?

應該係1 on 1啊 想問下有冇人收到

有冇人知hsbc coop交完cv之後幾耐有test?

我都唔記得自己報咗邊個department
想問下 用英文定中文interview

有冇人知jp morgan做完vi要等幾耐

想問吓你少少野
可唔可以搵我

Done

big four spring intern係咪會有return offer？

唉 今年final year含得撚了

Last week

hsbc summer dead咗未？

個font同格式靚

ching可唔可以講下format係點 case study？

ching報咗咩department

hr
你呢ching

我都係 但報回冇回音又冇reject email

介唔介意add我tg傾啊巴打呢個係我朋友ac

咩bg

有冇人知L’Oreal有冇update

ching when man in

介唔介意我add埋你tg我都報咗

[member]Mid Oct, you?[member]

hr in dou mo

HSBC CMB intern offer released ?

summer intern??

wtf why so fast

Fake喇 信佢老母咩

有冇人apply咗RSM BDO spring intern?

cmb?

ching 係見GM定GB?

可以啊 sorry日頭返緊intern冇上連登

交銀 winter intern要番足5日？

唔清楚 但係完全冇嘢做

係邊到報？

有冇ching知道 pwc vc個流程係點樣？

ching報咩？

winter assurance

有冇人apply咗summer？

咁快有summer？

有 做埋GBA

vc即係manager in? ching幾時收到

hsbc coop做完vi收到email話progressed to the next stage但係check submission status又update咗做completed即係點? 收咗皮?

你係咪報過hsbc or hang seng既其他program??
係既話會自己當completed

有summer咩

係啊! 見大家個status都唔係completed好驚自己gg咗

想問accept咗hase offer hsbc個邊係會自己當completed 然後唔再process?

有 入到去有得揀

想問呢到其實有無人攞左hase coop offer? 好驚

winter？

下年1-6月

有offer但唔知accept or not
accept咗嘅話HSBC嗰邊係咪唔會再process

想問下咩dpmt同man in之後幾耐出?

唔係banking/finance 三日出offer

好 唔該ching 唯有等下

你嗰offer係ft定pt？

Ching咩bg

三大非business 乞食科

報咗winter 宜家仲可唔可以報summer 會唔會重複

唔清楚

想問下rsm interni係咪要返大陸架？

Ching交完application有無update？

冇啊，身邊都未有人有

你去到咩stage

仲以為比佢遺忘左

有冇人有hsbc coop update?

有無人有jpm tech update?

想問下 pwc assurance interview會問d咩？

最近小妹郵箱都空空的 hr哥哥姐姐們快點私訊小妹喔 微信也行～

有丁小妹

收到email攞資料問availability

約小妹interview可免費送你洗頭服務喔～

快點他媽的約小妹

summer or wintnr？

你幾時報？

係 聽講有人有offer了

唔記得

ching咩bg

Hv interview?

RDM/BDO spring intern any update?

唔係，問幾時grad

any just received habc wpb ac

hsbc*

Hsbc coop 係咪拍片video in 完就manager in?

想問下有冇人apply hsbc investment bank

winter

group in
十月頭先做完gba

thx,請問你係risk定core assurance?

有無人知Hase coop man in 完幾耐會派offer

請問做完拍片interview係咪就man in, 大概要幾耐

仲要phone in 好似幾日就有

Hkpc winter intern any updates?

你係未收interview定咩

同問 ching咩dpmt?

received rsm spring offer

點解咁講 ching係咪都收到email？

想問下要in幾多round

應該得一around 之前問過hr

唔該曬

冇嘢喇你當我冇問過

[url]engine你呢？[/url]

Wealth mgt

summer？

好似一個禮拜就有

Coop jan to jun

知唔知summer多數幾時process？
本身想報jan to jun可惜未完約

hsbc Wealth man 其實算係under rbwm 定係pb？

有無人報左 SI Partners M&A Advisory Intern 之後有消息？

Hsbc summer 你apply就有OIA

我仲未收到

咁可能你太遲，其他department都出到ac，IBD可能出埋offer

10月先報真係太遲

今年sfc唔開？

已出晒？

Ac 7788 la

唉 冇望了

冇所謂，佢損失

ching你幾號in?

ys諗緊要唔要accept

我最早個兩日in 出咗offer

你等咗幾多日有offer?
利伸仲等緊result

一個禮拜 應該都係呢幾日出

Thx Ching

tg傾下？

有冇人今日做左Bank of America superday?

多謝offer god
Jpm tech offer收到了

我想問下其實係咪某啲discipline先要咁早apply intern...
我第一年搵見大家咁勤力搵所以我都走去search結果乜都冇...

ey pwc offer god

唔係仲final round in緊咩？
佢個website話會12月先出offer

Ibd or snt

講笑咩 入得ibank FO 就唔會上連登啦

Ching gei dim?

收到offer

你咩department?

Snt

你邊個department

CMB PB GB一早出咗

你應該weekend先會有result，因為我知道有人今日先至做

Placement?

Communication

Yes intern jar

你幾時收到架？

出完會唔會再出

我似HR? 但聽講已經分咗幾批出

Wt bgjoined code for good?

congrat

唔一定嘅佢當時都要我等3-4星期先有result
somehow佢早左講姐

nvm ah加油ching！

唔洗驚佢宜家出緊第一批姐 第一批都會有人reject嘅

原來真係3-4星期
我嗰陣以為自己聽錯係3-4日

見到你有埋MS offer

最尾揀咗jpm

你幾時先？

tech底好勁？
interview大概問咗咩

Hkma winter出咗interview未

hkpc any update

題目唔難 都係啲language syntax野
仲有問咗啲cybersecurity, database, software testing野

thanks

有冇ching 收到hsbc coop man in?

有冇ching 收到hsbc corporate banking superday

ching介唔介意share咩bg?

做咩有條友逐個cm負皮

未收interview呀

你報左咩dept呀

Yes

有冇人知Loreal Digital Interview 係做咩 問咩問題？

想知宜家先報hsbc coop仲有冇機

兩個星期前報依家差man in
可以試吓嘅

係咪做完video in 之後就到man in?

唔知
個陣咩都send一次cv連報過都唔記得左
我仲要連cover letter都冇改
直接俾左份apply唔同公司同position既佢
我幾肯定佢地冇認真睇

我11月5 apply

正常應該係 不過派唔派man in 又係另一個問題

Same

U when in ?

Any axa im intern?

幫朋友問
Shinewing 3個function都報左一次
佢係咪冇機 會直接disqualified?

有冇人收到shinewing intern interview?

有冇人報咗jpm嘅wholesale payment&Corp banking收到AC email？ 我做完vi之後就冇消息

識人 wholesale出左

有無人知道ey spring intern出咗offer未？

咁我應該有排等

出ed

same ask

assurance

推 有冇人收到hsbc coop man in ?

JPM tech 有dp problem

Hirevue唔係可以check到你離開browser tab咩

Btw
頭先做完兩道coding都pass
想知接下來係咪有virtual interview?
仲有幾round?
Thanks
Hope i can be ur future colleague

你gpa幾多？

3.7

三大？

美國cs top 10

勁ching 由中學已經打code?覺得cs人好勁

上個月中收到
留名問有冇人收到coop offer

冇
7月先開始leetcode

L’Oreal嘅大家有冇update

year 1?

有開corporate bank咩

幾時做AC架

我frd好似係apply完等一排就有得做 之後10月gup in 11月頭收到call

識人收咗ac 下個禮拜頭in

interview 應該派哂

Availability call 定 offer call 先？

offer call

加油Ching
我都有offer

謝謝

想問下係咪AC完咗，下個stage就直接offer?

no 佢有gup in

之後就直接offer? 唔洗par in?

Any p&g updates? 上網見佢話月中開始interview

真係唔洗驚 啲問題係真係好簡單 你定啲黎就得 得閒可以prep下上面我講過嘅topic 希望做到同事啦haha

Hsbc cmb
9月尾做完job sim 10月尾收到min email
又無regret 又無interview status update
啲人咁早做曬咩 又話rolling basis.....

Investment manager

我之前都收到offer 了

你係咩department? 都係communication?

依家好似已經出哂offer

唔係呀 purchasing

加油呀💪🏻

唉睇黎又rej了，報咗咁多間 冇一間入到final in or ac

Hii 我想問下你purchasing係apply邊個departmentmarketing/sales個邊？

我一開始係apply supply chain& operations

我都係啊 希望我地齊齊有offer

你係咪有offer 啦？你邊條team?

未有offer啊 希望齊齊有

齊齊有齊齊有

tech同你地玩法唔同架wor 我地係 apt test-> code test+hirevue -> final in -> offer

應該係啦都11月中 offer都派緊啦

科大仔你覆得好快

全職連登仔

Yes
利申CMB trans左WPB

想問佢係自動幫你tran咗 定係要email問？

Need email la

想問下你報邊個department呀

Ibanker 點同你玩呀
PS Gard左做緊某Bank analyst

咁勁嘅Ching

你勁啲 JPM可唔可以知幾多K？同埋邊間U？1大？

之前返過勁intern?

ching收到offer?

攞咗wpb offer?

MS有幾多k?

冇
重新apply緊

ET Spring Intern我frd已收到confirm letter

今日收到？

係 叫佢交id交相嗰啲 另外有份pdf講duty salary and period

想問佢幾時in? audit?

assurance 好似10月尾11月頭

HSBC COOP出OFFER未呀

想問佢之前有無收到hr call問availability?

知唔知出曬offer未
你收到call問availability但未有offer？

係呀收到availability call但未有offer

好似有

same 等得好辛苦

佢係比offer嗰日問埋availability

想問佢返幾月至幾月?

二至四

收到ey spring offer 嘅係fs 定 core

點解俾人負皮講真話你地又唔肯信

congratulations
可唔可以分享下每一round係點in? 同埋隔幾耐有消息？

唔係啦我都好多野唔識

HR interviewed in early November, got rejected

any news from HSBC commercial banking?

all offer released

they told me to switch to pwb

how about investment banking?

oh damn, when did they release?

等幾耐會知？thanks

pwc intern 有冇人有offer了

summer定spring

spring
btw summer咁快派offer?

上星期收到consulting spring offer，不過仲諗緊做唔做

whyyy

有無人gs tech出咗offer

你year 4? 香港有tech firm架咩 我都想知...不過個啲都pay得低過ibank嘅 不過真係咪係香港穩工啦 HK NO IT

Anyone in Hkma winter?

好多

有interview嘅可唔可以講下background
年年報親都無份

琴日出左interview?

上個禮拜出咗，今個禮拜已經in緊

Hsbc coop派曬offer？

yr幾

點樣好多人in?

佢應該keep住in 收到啱就停無話派未派哂

year2除非特別勁入到ibm個啲 做下startup都唔錯嘅

你等左幾耐有offer ?

做tech有J輸一半 都係prep多啲啦 jpm係最簡單 唔考algo 都係基本吹水題目 下年記住報佢地code for good 完咗即使無獎都直入final in
ms gs考好多data structure, algo, system design, cybersecurity, database, multithreading, software testing, networking你呢啲都熟就無問題

做tech
all jobs 有J輸一半

報左 未有消息

一樣 好奇怪 ching咩dpmt?

我想問吓HSBC coop 我10月27號in完 到而家都冇消息係咪已經可以準備搵定第二份

入咗NY office

我係之前抽到DP果個
VO係bfs 易過OA好多

本身係美國讀cs
apply咗三個地方

美國讀Cs一定係人才
要記得遠在天邊HK office嘅我呀

身邊都起碼五六個friend有得in

我都未收到呀 十月中in 架啦

有冇 Ching 做過IBM group in ?

pwc summer intern 有冇咩消息?

同問

前排send左email去HR問 佢話等緊manager
想問下呢到有無人收到offer?

仲有無巴絲陸續收到EY Spring intern offer呀？

Hsbc compliance coop 同 ey spring 大家會點揀

Spring audit?

Going through backgroud check

想問下你係幾時in架？ 收到電話通知？

ching wt department

Hsbc coop收到phone in regret email但冇人邀請過我做phone in係咪正常

Thank you for taking the time to complete your telephone interview.我都冇做過phone in

上個禮拜 man in 第2日收到verbal offer
電話通知 如果miss 咗 call 佢都會email你

Cmb

16號收到offer

想問下幾時AC

咩dept?

Ching tg傾？

EY spring intern好做？audit嘅話

想問下有冇Ching 聽過adidas MT點例如競爭大唔大 interview大概問咩 入面做野環境點etc. 感謝

Hkma已經in緊？我無收到interview..

Yes for winter

k8k8k88

請問你係幾時apply架ching

Hsbc la

Brand of hsbc is better

啱啱四點幾收到
Btw有冇人知點in

[url]Spring ahhhhching有冇in過[/url]

Hsbc pays more

both 12000

有無人ac完hsbc wpb 已經收到offer?

有冇人HSBC WPB已經收到offer?

仲未有 ching你幾時in？

Btw sor睇唔到你已經問咗

琴日你呢

星期二 依家驚到仆街

good luck tgt

多謝ching

想問下big4 summer依加係唔係得pwc同kp開左?thx

吃屎吧hsbc

做咩

條氣唔順

派緊ac而家先叫我做job sim

屌佢老母

想問Corp banking AC有冇technical questions？

focus on accounting related? 多謝ching

想嚟問下意見
目前有份幾好嘅intern suppose月尾完 宜家問我有無興趣extend多個quartile 但其實原本下個sem係打算gap sem搵份 6 month嘅winter嘅大家點睇 reject就可能無著落但都可能有得試下新環境返下ft咁 accept就其實宜家呢份個reputation都幾好又學到嘢又幾好pay 但就可能pt intern咁返 返得一個quartile都唔係好想gap去返ft

hold + 邊揾住intern 有好offer再reject

星期一就要覆呢邊
宜家搵緊個啲都應該未咁快有聲氣

騎牛搵馬做住pt先囉

兩個幾月之前已經做咗啦Ching

我依家先收到

跟我一齊叫hsbc 吃屎吧

hsbc 吃屎吧

你吃屎吧

今年有出internships?

有無巴打知道EY spring internship 完咗AC 多數隔幾耐先派offer

咩post 我frd收ed offer了

assurance audit

我frd assurance 佢11月頭收到offer

any already got hsbc wpb offer?

Google challenge 是咪個個有

有冇人收到GSAM offer?

我個fd上星期四in 星期五比人reject咗

巴打你拎唔拎到？

未有消息可能差唔多到我比人reject

好似個個都有

出咗

ching when received?

尋日，唔係我btw，hsbc吃屎吧

ching知唔知個朋友仔幾時in

上星期3/4

HSBC好似ac完好快就會出offer
利申冇

EY spring係咪出哂offer

有冇人知ey ccass spring intern返一個月係唔係一定要full time

我報左Fulltime 但收唔到Offer

[member]因為收到man in][/center]/member]

第一輪係幾時？依家仲有？

EY spring internship AC完晒未我時間唔啱佢無再搵我

幾時做ac?

DB PB anyone received offer?

ching you received?

DB有開？

Closed

man in 都冇

Self intro 英文 其餘都係廣東話為主

有無人in 左citi first round
可tg傾下

ching what post?

Summer?

想請教下大家hase cmb 定 big 4 audit好

not yet

hase is coop?

ching 我都係in insurance留唔留tg

Ching留tg傾?

1001

有冇人本來報cmb 跟住話full咗要轉去retail?

利申 上個月收到信

有冇人報左ey tax spring intern?

Ching，請問係打電話通知定email

收到 grant thornton offer

audit?

電話

Ys

hsbc?

，ching都收到？

any updates?

morgan stanley placement anyone yau interview?

Ching accept or not

Offers already out

more more

any boa Corp phone in?

Ching收到offer未
hr話最快星期四派但係仲未有

ey出曬spring offer?

ching幾時ac的

想問有無人KPMG placement/winter有消息
GBA/Interview之類都好

Kpmg actuarial advisory winter intern 上個星期報都仲有得收gba,我做完等緊interview

last thursday

我IB去到job sim

想問下係咪一定要做到4月

想問下大家GBA幾分先過關
覺得自己炒左

應該係hr sd 既，因為個陣仲要confirm 比hr 話可以返到jan-apr

Short delay of what

我另一個department佢係講緊遲少少開始？

做完啦但佢ac interview成日遲開始

是

想問+1 （wpb做完jobsim等緊AC）

nomura global markets off cycle any news after timeslot preference email?

想問hsbc wpb 做完ac嘅ching個status係咪仲係assessment centre booked

你幾時做ac架

Same kpmg actuarial

Received regret email

Which dept?

一個月前就出咗hr in 喇喎

我兩個禮拜前先做完vid in...

Applied in Early Sep but no GBA
UST GPA 3.5

receive email said passed the benchmark but then no further news...
both cmb and wpb

美帝銀行 anyone in alrdy?

幾耐收到pass benchmark email

Late sept

yes cmb出曬offer啦應該

Anyone received reject letter for any division of the hsbc summer analyst?

year 4 sem2先黎gap year做一年unilever intern值唔值

有無return offer先 無就未必worth

未做點知有冇

24/26號AC?

問做過嘅人/hr/line mgr
以前真係試過直接問hr 通常都會答你 始終你問得呢個問題都代表你有誠意入間firm 唔係嘅話根本唔care有無ro

17/19

返去報支銀啦你

KPMG winter audit出咗offer

我都係咁諗 諗住in嗰陣問埋 如果有return都叫secure到defer完出黎就有野做 無徙到嗰一年

咁啲hr都可以話睇你到時performance係點架 你都係一樣唔知

其實唔係嘅 有D真係無嘅話會直接話無 例如HSBC coop 以前做過D asset management company 都知佢真係無ro 因為佢一年淨系請一個fg甚至唔請 而且有official graduate program 唔會透過intern比ro

恭喜 Ching FS? email offer letter?

屌你老母你有撚病就睇醫生啦

打5p字再鬧翻轉人真係連登先有 希望hr睇唔到呢個post

唔係啊我揀咗CP最後都祝大家都快啲有interview有offer

想問幾時出咗

hsbc coop wpb做完video in 等咗成個半月都未有call

尋找citi 的面孔

有無人報咗hsbc summer analyst any division收到reject letter

出左hr in

有冇人收到金發局winter intern interview

金發局係咩嚟

Wt dept

有冇人聽過Alan Lin & Co 係咪保險？

香港金融發展局（簡稱金發局；英文：Financial Services Development Council, Hong Kong）由香港特別行政區政府於2013年1月17日成立，負責促進香港金融業的發展，其職能與香港金融管理局及香港貿易發展局不同，金融發展局以私人擔保有限公司形式註冊，可以接受民間捐款，為諮詢組織、民間機構及公營機構

以為貿發局crossover金管局

冇

幾時唱埋你首迫科歌

如果我收唔到offer會大量出歌

你做audit㗎咩

唔排除呢個可能性🙏🏿

你讀乜嘢㗎

核子工程

屌你老母

想問hsbc in完係咪兩星期之內一定有feedback?唔理positive定negative

ys

有冇人月中in完rsm收到offer

冇news啊

what dpt

HR係咁講，但現實就

等緊+1

within 24 hours

我呢一兩日先收到joda sim
難唔難？

有冇人知L’Oréal interview 難唔難

咁快

Ching幾時收到

type email and video response
quite straight forward

thx ching

咩department 又唔講

Advisory，u?

wpb

收唔到 可能全部未出

樓上話已出offer

我都聽到 但好似未有人有offer

有offer 了11月in

想問下係邊一個position

你幾號in

Audit spring intern 邊號唔講了費事自爆 係11月頭

想問intern offcycle洗唔洗交稅?

除非你做ibank啦

公司會叫你定要自己報？

做ibank intern要交稅？

正路啲收入過左allowance應該都要

any news from hkma winter internship?

係咪即係要自己同政府申請講話收入過左allowance咁樣？

求解

any pwc intern update?

有冇人收到HSBC Coop Man in?
十月中pass左Video in之後到而家都冇聲氣